做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

聽日放假

冇女

無論係咪放假都要早睡早起

又扮

冇扮

你食埋食埋幾多個？

問下你自己先

聽日做Angel
12點瞓乜撚！！！！

咩叫做angel

好打極有限
Angel方加~~

JJ做乜手又 呀

Sor lor
放假唔早瞓得架

直踩左兩日十個鐘
今晚緊係開心下

孤獨

難受

兩日十個鐘做乜先

每個人都有孤獨既時候架
你可以當係折磨
都可以享受佢

最好當然係有人可以陪伴你啦

做咩難受呢

原來你仲在生

好warm呀塵仔

笑咗

翻工 屌你

死矮妹又串我
Btw好耐冇見
你潛左去邊呀

下，我9up下架咋

唔俾笑

我知 就係想你9up下

喊了

返工可以做到隻狗咁都可以hea到唔洗做
你係邊樣先

Call me 9upper

感謝提醒

下，唔好啦
呵返囉
俾你恥笑下我啦

清收工未

新年上水逗利是呀

知道老師

係都你俾我啦

服務性行業
慘過做雞嗰種直落10個鐘
對客仲要對主任

老師係咩料

CS果d？

樓面狗

我係平時讓座俾你嗰個呀 伯伯老人痴呆又發作?

日日俾人問侯？
聽日唔洗返咪好囉
可以放定假玩多幾日

你老過我架婆婆
你又失憶呀

伯伯我祝你福如東海 壽比南山 早日康復

Parttime咪比個爛口主任問候
其實會岀聲屌嘅客就唔多嘅
不過西口西面 又多多要求
指住張圖問呢個係咪乜乜乜
大佬 中文字都唔識睇？
又多大陸人 下下都服務員服務員
我fu你老母個wuyen 咩屌你

咁囉，都唔算日日比人問候嘅
想搵日自己一個入西貢hea一日
不過聽晚食團年飯 之後就要拜年
睇嚟有排了

婆婆我祝你快高長大 健健康康
你又無人無物好慘呀

我全家都好幸福喎

巴打做得咁唔開心不如趁新年轉工啦

無人幫你祈福喎婆婆

Pt樓面我都做過
反而啲客幾好 好多都會唔該前唔該後
但最憎係啲full time以為自己好巴閉
淨係識恰啲part time
抵佢地做一世樓面

不過係比爛口主任針
經理同其他同事都幾好人嘅 翻工大家又會傾下計講下笑
做錯野都唔會比人狂屌 都係一句起兩句止
對我呢d社會垃圾嚟講叫做得幾舒服
不過遲d會轉啦 朋友開鋪 去幫手

祝你今年無pool岀

啱。。。

原來你遇到好嘅full time同事 我柒咗 走先

唔係 好嗰d都係pt
Ft有d不過不失 有d都真係有個架子喺度
屌 不過我又真係廢 佢地又真係做到野
我都 冇乜野可以反駁

真係識人真係好過識字

食屎
又咒我

我幫你祈福岀pool啦

一千0一個朋友
我毒撚

我冇錢架

朋友唔洗多
有用咪得囉

清做乜唔開心呀

仆街嚟

仆咩街

你個名
係我好耐以前一個女網友既名

佢識嘢
個名好靚

見親你個名都諗起蔡少芬套洛神
蔡少芬又真係幾靚

你搞到我有啲想搵返佢

覺得自己好廢

關咩事呀
咁都諗到呀

佢後生都算靚既

Go!
點解唔去呢

唔好咁講自己
有咩煩緊既不如講黎聽下
幫你解下愁啦